暴咩動啊，警察死幾多而家

暴動感到羞辱
暴動指唔死返幾條差佬唔燒返幾架車唔好提我個名